女性留手指甲, 是為了防止自慰嗎? (2)

代書面語達人開

書面語達人都識英文

唔知書面語達人而家係咪仲打緊J呢

女人用手指甲去介男朋友條J同春袋

報名上你中文堂

點少得.....
代表她有恆常的性行爲來解決性慾，不用像你一樣要自慰

Push

post1已爆

推到書面語達人教佢個孫女留指甲

記得有條友係咁推返個po出嚟

係我尼 同而家樓主

屌 開到2

書面語條煩膠都有今日
成日講埋哂啲共產中文污染連登

好好笑

推

書面語達人偷偷留下負評

鞭屍鞭到2046

點可以唔quote返呢句

bin c bin c

本post只有書面語達人自慰

本post有兩位盲人

wa diu lei lou mo post 2

書面語hunter

一推再推

如果佢唔係出埋啲共產中文post我都唔會打落水狗

終於爆左

書面語達人留指甲，是為了防止自瀆嗎？

幫推致書面語廢人入黎

新post留名

1001

有排

1個負皮
出嚟講兩句

推到2

Binc

柒到佢個孫出世

pish

Lush

有冇人講下咩事

撚到第二個post

女神d 指甲生出黎未

鞭

係好笑喎

Yoyoto

BINC

Bin

與眾不桐巴打秒殺

仲推緊

停唔到

唔開心一推

停手啦

唉

簽到

又開 post 提我推

。

原來停手了

唔一定要用手自慰姐

新一年了 書面語達人仍然沒有恆常的性行爲來解決性慾 要靠自慰

唔好俾佢人弓

bin

thx

仲有5日就一周年

一周年倒數

推啦

有無人搵到原post? 無見左

唔

無野了 搵到 自

仲bin緊c

可以bin 幾耐